四疊半異世界交流，我屌你老母呀?

個作者係咪想被人屌屎忽?

咩事？

感謝大大分享 一陣cc

本身覺得用異世界做topic十套有八套都只會跟格式行套路
見到第13集有啲feel
不過都睇死都係傻閪無腦賣肉後宮漫
等幾集好番打柒條仔就無咗件事繼續賣肉

如果作者keep住個勢寫條友殺埋男主
屌到所有女主大肚
男主轉生做埋佢地啲仔女
每日夜晚聽住啲女主比條仔屌到啊啊聲
上到中學日日比人bully
發覺鍾意嘅女同學已經百人斬
好難咁溝到條以為了解自己嘅囡囡番屋企 比自己老豆溝埋
激到爆血管傻撚咗要轉讀特殊學校比同學失控打到殘廢
最後只可以靠掃地洗廁所維生
一放工就寫埋啲弱智異世界輕小說
keep住投稿去出版社十幾年都比人reject
睇新聞發現最紅個本異世界輕小說同佢第一次投稿份劇本一模一樣
男主好撚好笑咁自殺做ending就神作

又幾過癮

又唔係你啲女比人屌

原來係山口ミコト
呢條友專出邪道漫

成日覺得條友癲癲地都邪得幾偏下

又幾好睇

聽講腰斬，唔知真定假

Ntr就冇乜問題既 不過咩鋪排都冇就換左身體

你講到好似好正咁

deadtube
朋友遊戲
死神願望
佢d漫畫係幾過隱

仲有最底限渣男

上兩集已經開始有啲唔對路

啱啱睇咗第13話 正

潮文黎架？

真係ntr???

屌 我都睇左 好撚正真係ntr
但好似同11,12集無關連 唔知係腰斬亂黎 定係又係夢

我寧願佢癲到底 發夢邊好玩

不過ntr真係好正男主唔敢做既 個轉生者做晒ntr重要執男主雞

Hi

似足後宮漫畫廢柴男主角性無能
然後有人一手ntr晒男主角辛苦建立嘅後宮 盡情洩欲

咁鬼似dlsite CG集啲劇情

That's what I mean

就好似睇完ToLove之後會特登搵返H漫嚟睇

睇過兩三次橘家之後就覺得ntr冇乜野 仲幾好睇 最緊要識代入唔同角色

睇過《變身》未

睇過前半段幾好J
後半睇到縮左

真珠貝(武田弘光)

我覺得武田弘光畫風唔啱我口味

YD?

第幾集想睇

佢係畫風正姐 依家佢個d叫武田弘光養豬流
似催眠重多過ntr一格後即墮落

我見漢化啱啱出到13 換左身體 口爆左

墜落咗太過俗 冇左果種欲拒還迎嘅感覺
我覺得要夏期補習果種先正

夏期補習真心正 不過個故事已經離曬題
燈問同新堂套ntr就偏向試驗性質 冇乜劇情

剩係船上面鬼佬果兩版都夠我射爆

咁男主鍾意做遲頓系木頭人, 一直對班女玩放罝play, 咁而家玩身體交換, 畀人用自己身體去NTR晒班女, 咁先夠咁賤, 串爆日輕所有廢柴後宮性無能男主

正路就最後都係男主救世界
不過如果可以唔正路咁一直ntr落去，就好睇好多

睇唔明...
由温泉一跳就斷腳

其實12話發夢已經有啲跡象走火入魔 但最尾只係發夢兜返轉頭

最後講到同異世界人開戰,
睇個勢唔似發夢喎

ntr是藝術

有14話未？

屌你睇字都扯晒
ntr最正

第10話先正